老實講我係度懷疑緊國家機器已經係連登啟動

唔知點解呢兩日正經POST沉哂落去
好似想人地睇到乜你地抗爭完左架啦？
DQ
美國連署
上水沙田
社會信用評級
黑警料

全部沉哂

我真係唔知係咪五毛分化撚係度搞事
如果唔係
咁其實香港人真係唔值得有民主
一個月多少少已經鬆懈成咁

我想問開咁撚多POST講打人係咪五毛搞事
我岩岩已經搵到一隻出黎

不停開打人POST做乜鳩
開集中POST啦屌你地

要討論唔該你地圍爐
唔好搞到正經POST沉底
唔係我一個一個出黎點名

唔撚好乜7都5毛 乜都鬆懈啦
無你想睇嘅post就5毛
咁啱有打人條片大家都嬲開post好正常
你覺得個d post 重要咪入去推
叫大家一齊到
成鳩日一開始就話咩對香港人好失望
唔配有民主
加上咁撚夜 有人訓咗無人推有乜出奇呀

剩係上水post都講咁耐 仲要話唔去

十個有九個半都打人post
係唔撚係on9

無人推
幾個巴打不停推正經POST上去全部沉哂底
你話無人做野我真係唔信
同埋我晚晚都呢個時候出沒
呢兩日深夜POST文頻率特別高

輕輕鬆鬆玩吓 TVB 寶礦力 袁澧林，出街買寶礦力擺ig上網吹水當做咗好多嘢xx

唔搞清楚事情緩急聚焦返，運動好快玩完，我想問咁樣對得住幾位烈士嗎?

咁因為打人呀果幾個post好突發
新鮮滾熱辣
多人推 上埋熱門都合理
同埋正經post咁多日黎
要睇既都睇曬
又唔係個個幫手推
咁對比之下沉左好正常姐

唔好成日用烈士去包裝你口講的失敗主義同警世預言啦

而家十個post有三個就係屌人嘉年華、屌人失焦、屌各區遊行

屌乜柒

推 麻煩集中返啲post 打人既一個post 連儂牆既一個post cctvb既一個post

簽埋白宮連署叫美國加速做野

推

你自己檢討下啦 咁樣叫失敗主義?
高調推寶礦力上神枱玩咗兩日，到寶礦力出道歉聲明又嘈咗半日
講袁澧林嘅post長期置頂，做乜撚嘢事呀?

咁樣唔係網上嘉年華係乜? 失焦就自己收皮做實事啦
我由林鄭壽終正寢記者會後呼籲討論下一步行動冇人理，個個掛住娛樂抗爭，再咁落去散水添喇

7婆都黎 你話呢？

真普選抗爭 三部曲 計劃

詳情入呢個post，需要大家一齊討論同推上熱門
(置頂) 真普選抗爭三部曲

pish